有冇人聽過AM Marketing？

有冇巴絲遇過？

似保險狗

都似似哋
或者係叫我做cold call

冇俾到
如果係打嚟叫我見 開頭一定講我名先

點會無乜問題 起頭一句好多大專生返已經好有問題啦 Uniqlo咩

感覺似詐騙喎
仲要係好低招嗰隻
呃啲入世未深嘅大學生
報個驚好啲

樓主似老細多啲

邊有僱主會打咁多野架

下面呢間？

比d資料你參考吓

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

另外如果你見到以下人物100% 中伏

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

Junk call 好似有record

等我公開其中一個騙子先

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

騙徒Crystal Li 與 英皇金融集團營業代表之合照

警告： 投資有風險，參加任何投資課程及買任何投資產品前，請先了解清楚有關風險

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據

我都覺得好奇怪
佢仲要攞claim時數嚟講

我就係驚有人中招
所以已經講晒俾同學知

halo Am marketing員工

佢都有問我讀咩科

睇晒

屌，有個fd叫我去返，又係AM marketing

本身今日去見工，好彩睇一睇

你個fd係個到做咩位？
因為實在太奇怪
冇實質地址
仲要恐嚇我話唔去會做返record
類似會影響之後工作咁
心諗 你嚇鬼咩
見過咁多份工 冇一份會咁講嘢
唔去咪唔去囉 吹啊

我就係搵過冇人講
所以先開po講吓
如果真係有古惑起碼提醒其他學生

真呀！冇地址真係好撚古惑仲話係地鐡站搵人帶我去都痴線既

正正經經嘅公司點會冇地址，一定身有屎所以唔比得人知。

一係傳銷詐騙保險，是旦一樣